Automação do sistema Prova QA.

A automação consiste em inclusão e consulta de um novo cliente e uma nova venda.

Utilização de:
Java;
Selenium WebDrive e
Cumcumber

Nos arquivos Feature estão os cenários de testes a serem realizados, por funcinalidade.
No arquivo defeito estão a descrição dos defeitos encoantrados.